其實一句掛住EX係咪已經冇行

其實都心裡有數
但唔開心實有..
唔知點舒壓
唯有比各大俠屌醒

你唔夠佢個ex好

想問下 你身邊嘅人突然死左 你會唔會諗起佢先？ 咁佢死左又突然醒番你會點？

睇唔明

一語中的

掛住ex又去追人係咩玩法

算啦

巴打誤會了 女黎

我意思係 分開左你就當佢死左 咁佢同你分開左又想同你一齊番你會點諗 你接受到嘅話姐係你見到死人醒番會開心一樣 不過我會驚

你講得岩既
我都知無結果 純粹想呻下
唉 打下機分下心先

未遇到更適合姐 緣份講唔埋 唔好怕左追人就得

我條仔未放得低ex就溝左我
然後一直都對我好撚差
一年後佢先同我講佢從來都未放低過
利申覺得呢d人自私到極點